尋晚阻止新港城既保安被藍絲瘋狂投訴阻差辦公

尋晚阻止popo入馬鞍山新港城既保安面臨被炒
依家勁多藍屍sd email去投訴保安阻差辦公

大家快d sd email去表揚新港城保安人員勇敢專業
保障客人安全

Email to: corpcomm@hld.com, portfolio.leasing@hld.com, Henderson@hld.com

致恆基兆業地產有限公司及冠威管理有限公司︰

本人在在2019年10月7日晚上立場新聞直播中得悉，有數名新港城中心的保安員落力阻止警察在沒有法庭搜查令的情況下違法粗暴地強行進入商場，闖入私人物業。

他們盡心盡力，英勇專業地保障街坊及顧客的安全。雖然他們寡不敵眾，未能成功阻止警察暴力非法闖入商場滋擾街坊，但他們英勇盡責的行為值得表揚，特函讚揚該數名保安員。

若然該數名保安員遭到處分，本人十分懷疑貴 公司擁有或管理之其他商場是否仍是一個安全的地方消費。

附上新聞片段連結

普通市民xxx

其實好容易
貼張告示:如敢炒或拘捕保安，商場所有玻璃將會消失

敢炒就準備裝修

唔投訴都會俾黑警搞 剎一警百

推啊呢個

push

721 811 831 新屋嶺10.1

Push

推

甘同黑社會有咩分別？

一打唔使找

係阿 所以好多人係公司比藍絲批鬥完之後都冇起番人地底
你批鬥番人同紅衛兵有咩分別？

比人批鬥唔還撃抵撚死

你問呢句前問下班狗同黑社會有乜分別先啦, 係咪平行時空啊

send爆晒佢個mailbox啦...

Tui

手都未郁，收嗲啦

呢d只係善意既提醒
點算係黑社會
保護呢d保安係我地既責任

甘貼哂告示係所有地方啦 ，最好就出埋文宣。話比所有人知啦 。

唔係一黎就恐嚇人

姐係默認係黑社會啦？

係味一句唔岩做幫人裝修 ，幫手send email先啦

send 咗啦，twitter 都retweet 埋

笠U 巴打

阻差辦公？
你咪睇下差佬敢唔敢告囉

岩呀，支持巴打一黎唔岩就殺左藍絲先😎

炒就裝修！

如果要裝修都好合理啦 有晒原因

好多都係血氣方剛既巴打，一黎就恐嚇人

馬鞍山人今晚會去聲援保安？

屌Sd完信直接出去表揚佢保佢飯碗啦
同藍屍鬥多人企出嚟囉，班廢老仲有面出嚟咩

提醒佢後果自負啦不如

咁人地盡忠職守你仲要炒人咪惡撚過黑社會？

學樓主Send左email先啦
如果真係炒左保安 ，之後再貼張告示啦

以暴制暴，唯一真理。
你同史太林，毛澤東講道理?

唔係一黎就恐嚇人
學樓主send email先啦
如果真係要炒保安，味貼上面張告示

推 send左

阻差辦公？
邊個負責出糧？
黑差納稅人出糧可以打劫啫
保安邊得

甘你老母咩

屌佢啦 人地盡忠職守
睇下有冇得鶳先

sent

今晚要去表揚佢地

係唔係恐嚇你撚知咩？
你係個保安咩？
依加咩時勢呀？
班狗捉你又email通知你先呀？

唔炒既話就藍絲爆玻璃，自己揀啦

一黎就裝修啦 甘多嗲
今晚去啦

駁唔到就收嗲啦五毛！
甘你老母咩讀多d書啦

你起我底先啦 死黑警

低級轉風向就行撚開啦
你當人傻架咩

藍絲:警察話乜就乜否則係阻差辦公

冇啊
你想入集中營定反抗？

講真幫佢搵定份工啦

要人地打工仔兩邊不是人
堅守崗位已經好足夠

你攬佢 藍絲搞佢
你阻止唔到

Pish

記住比人車斷腳用愛感化人地呀你還擊同黑社會無分別架

屌你老母西 返去合含撚啦
好聲好氣唔撚得
叫你唔好一黎就恐嚇人 ？
叫你裝修又嘈？
你係地產商咩？
又有咩話事權？
叫你殺警 殺藍絲 做唔撚做得到？垃圾狗
正係識得打飛機 縮返你老母個西到啦死黑警

pish

你埃同差佬講

幾時有一黎恐嚇人呀？
似你恐嚇緊我咋wo
唔夠人講就老羞成怒呀？
邊個係黑警心照啦
教唆他人殺人係犯法架呀sir
比d eq啦警察先生

狗仔學下人沉住氣啦好心

sent tui

一黎就貼甘既告示 唔係恐嚇係咩？
係愛的關懷？

你驚咪咪撚出街囉
又唔撚係恐嚇你

Yes sir

你係咪經過連農牆都會打冷震？
咁多告示你咪好驚囉？
洗唔洗縮返入老母個閪定下驚先？

試下炒囉

佢自己咪差佬囉

推 炒左 即裝

個email爆咗？delivery failure

send野

樓主有冇source？

商場敢搞呢班保安 準備全線無人買嘢啦 做人做狗自己揀

啱啱先裝修完無耐

share 下我果封 大家最好自己加加減減。

致恆基兆業地產有限公司及冠威管理有限公司︰

本人在2019年10月7日晚上新聞直播中得悉，有數名新港城中心的保安員竭力阻止警察在沒有法庭搜查令的情況下違法粗暴地強行進入商場，闖入私人物業。

他們盡心盡力，英勇專業地保障街坊及顧客的安全，以及保護 貴公司的私人財產。他們的行為令人敬佩，因此本人特以致函讚揚相關保安員，亦懇請管理公司能確保他們能在安全的環境下工作。

警方於當日無視保安員警告及阻撓，非法闖入商場。本人建議 貴公司需採取法律行動，控告警方漠視私人財產及顧客的安全，追究他們在商場內非法執法，以致令 貴公司擁有或管理的商場名譽受損，使顧客人心惶惶。否則此先例一開，警方往後便可能繼續大模廝樣地進入其他商場或私人地方非法執法，對 貴公司及其他人士構成極大的安全隱憂。

另外，假若該數名保安員因此事而受到處分，本人十分懷疑 貴公司擁有或管理之其他商場是否還是一個安全的消費場所。此舉亦可能觸動市民大眾的神經，有損公司形象，同時大眾的反應亦是難以預測，對商場的安全構成威脅。

附上新聞片段連結

SENT

又扮激進

快啲send email

啲藍絲真係好玻璃心

send唔到嘅?

叫幾個保安如果出事
同記者聯絡, 市民一定撐佢地

第一 個保安未炒；第二 商場都未表態
洗唔洗一黎就恐嚇商場高層😂如果真係炒左保安 商場比人裝修係抵恐

😂我激到噴血

第一 個保安未炒；第二 商場都未表態
洗唔洗一黎就恐嚇商場高層😂如果真係炒左保安 商場比人裝修係抵死

即做野
屌佢老味！！！